\afterpage{ \newgeometry{top=2cm,bottom=2.4cm,left=2.5cm,right=2.5cm}
 \begin{landscape}
 \begin{table}
   \centering
   \begin{minipage}[]{0.85\linewidth}
 \begin{longtable}{cccccccc}
  \toprule
Datation absolue &Büyükkale& NWH    & NoV  & WTer  & KNW     & Monuments                    &  Événements               \\
  \midrule
av. 2000      ?  &   Vg    &   9   &        &  5   &         &     ?                        &                           \\
 19\e{} $\pm$ ?  &   Va-f  &  8b-d &  --    &  --  &  --     &     ?                        &                           \\
 18\e{} $\pm$ ?  &  BK-IVd &  8a   &  4   & 4  &  5    &     ?                        &                           \\
 \ca{} 1700     &\multicolumn{6}{c}{\dotfill}                                              &   Destruction Anitta      \\
 17\e  $\pm$  ?  &     IVc &   7    &   3    &  3   &    4   & \poternenmauer               &                           \\
 16\e  $\pm$  ?  &     IVb &   6    &   2    &  2   &    3   & \tempelI, \komplexI, \abschnittsmauer &                  \\
 15\e  $\pm$  ?  &     IVa &  --    &   --   &  2?  &    2   &                              &                           \\
 14\e  $\pm$  ?  &\multirow{2}{*}{III}&\multirow{2}{*}{5}&\multirow{2}{*}{1}&\multirow{2}{*}{1}&    1   &  \komplexII, \quellgrotte    & «~\tarhuntassa~»          \\
 13\e  $\pm$  ?  &                    &                  &                  &                  &   --   &                              &                           \\
\ca{} 1200    &\dotfill            &                  &\dotfill          &                  &        &                              &   Abandon successif       \\
 \bottomrule
  \caption{Récapitulatif des différentes phases des chantiers de la
   ville basse au deuxième millénaire d'après l'analyse de la
   chronologie et de la stratigraphie. Si l'on compare avec le tableau
   issu de la «~stratigraphie épigraphiques~»
   (\cref{Tab-StraVilleBasseNeve}, \cpageref{Tab-StraVilleBasseNeve}),
   on remarque, parmi les changements majeurs, que l'essentiel des
   attestations se situe entre le \xviieme{} et le \xiveme{} siècle
   (et non au \xiiieme). La colonne \emph{Monuments} renvoie à leur
   fondation (et non à leur utilisation). Dans la colonne
   \emph{Événements}, la mention de «~\tarhuntassa~» indique l'épisode
   durant lequel les fonctions de la capitale des Hittites ont été
   déplacées dans cette ville (tout début du \xiiieme{} siècle). En
   raison de l'absence de la publication d'ensembles céramiques, la
   «~synchronisation~» des chantiers entre eux, mais aussi avec les
   siècles correspondant reste élémentaire et oblige à la
   simplification. Il s'agit là d'une base de travail.}
 \label{Tab-Strati-Finale}
 \end{longtable}
   \end{minipage}
 \end{table}
\end{landscape}
\restoregeometry
}
